1:不同版本对应SDK不同能力,后续升级可直接替换SDK文件 逻辑层无需变动
2:所有接入形式统一,
TS:脚本语言 可以直接使用实例Demo 

js:脚本语言 使用形式与TS保持一致,需要处理的方式详见下方示例:
 ts:  ydhw.Invoke(YDHW.YDHW_API.StatEvent, _eventName, _scene);  
 js:  ydhw.Invoke(10011, _eventName, _scene);       ps: YDHW.YDHW_API.StatEvent对应的标号 ->>> 在ydhw.sdk.ts中进行查看

3:白鹭 或cocos不知道怎么引入 可以把SDK当正常的类库使用 
  在游戏逻辑初始化之前的位置 强行引入也可以;
 
 